戇鳩無極限！過氣動漫歌唱組合ClariS出道十年後終於出樣

你老母就過氣

俺妹原來已經十年啦 突然間覺得自己真係又老又廢

小圓

最近先翻睇成套好睇既睇幾多次都咁正。

唯一就係個結局

套動畫真係虎頭蛇尾 收尾認真麻麻

過氣

我屌你老母呀

呢個組合仲有名氣架

直頭膠

睇if 線算啦

用咗十年時間整容？

左邊

起碼後生過涼宮先啦

有個換咗人喎

in クララ , We trust
買完十周年goods , 又可以準備聖誕goods
live 回帶中

當年睇小圓嗰陣就係比佢哋首op同個畫風呃撚咗

剩係買咗本圖書 俾佢水鳩咗千幾yen 運費
連live 都唔得閒買嚟睇

換左個人都唔同曬啦

1280 正
垃圾rt
本野特登買2本 拆一本去掃圖

一直唔出樣以為好撚樣柒

換左aris之後少左聽
始終差咁啲

北海道去東京千幾yen

啲goods 冇乜誠意 全部印個logo 上去就算 不了
見有特典所以買咗本書先 其他goods 再諗下先

irony

出唔出樣都冇所謂,反正D圖幾好睇
BTW邊撚到過氣,D歌仲係幾好聽

好想佢出番以前d live既 bd
特別係fp
條片尾d相靚到
今次呢張我都好鐘意

換左人

搞錯 冇人鍾意カレン？

睇工口老師
同一個世界觀

一開始果兩個唱得好聽好多,聽得出兩個把聲好夾
之後讀書關係走左件,再換個新既黎已經唔係果回事,
感覺似兩個差唔多聲既人係度合唱,做唔到以前果種互補效果

小圓叛逆首主題曲Colorful嗰陣時最好聽
真係好夾同埋聲音互相點綴
今年睇佢換咗人之後唱外傳明顯冇咗嗰種感覺

最初唔係傳因為太細個咩

下，唔係出左樣好耐咩
我記得幾個月前GOOGLE已經搵到相睇

有冇d清少少既= =

触れた心は輝いた 鮮やかな色になって

仲有Kalafina

除咗動畫主題曲之外，呢幾首都好好聽

AKIBA'S STRIP

呢首其實都唔錯，唔知點解無乜人聽

屌原來比人講佐

係咪好似轉過人？
唱小圓嗰期其中一個人已經走咗？

咩事 竟然有樣
係邊套bd live黎

agger
都係聽歌之嘛
最緊要歌好聽啫

動畫好短

Ching 識貨，三首op入面最鍾意就係呢首

20號晚10周年live , 有信用卡就買得
到27號睇幾多次都ok

老老實實叛逆係我睇過最好嘅動畫劇場版
劇情畫工打鬥音樂全部完美

好羨慕當年喺香港去過戲院睇嘅朋友

個鼻

個人比較鐘意呢首

用埋呢個電繪PV真係無得頂

其實偽戀人氣最高峰個陣真係幾勁
又係同我妹一樣衰結局

萬里花

而家己是二代目